話支持醫護罷工既入黎

成版都係支持醫護罷工 唔好比政府當condom
想問下咁多位支持罷工既人 每一次三罷你地有無親身罷過？
好似你地當醫護condom多d

有

已被秒殺了